出街食大閘蟹

無得係屋企煮
一定要出街食

以前食過鴻星覺得好好
有無邊度同樣平平哋？

原來過得很快樂

求食蟹的人

大閘蟹放題點睇